建滔化工賣甩國泰

51億賣晒比Qatar Airways

仲以為佢幫國航食國泰

估佢唔到

可能佢比沙地同美國逼害，所以揾國泰結盟？

又真係估唔到！

大陸狗都放手

又話長線投資既

點解呢間野會有咁多298

因管理不善而比投資者拋售的國泰航空

之前都有傳話係代客泊車，真係咁快就走

stong hold CX

cx

仲以為佢幫國航買

會唔會想直頭100%買起因航 佢依家俾其他人困死咗，會唔會想用因航殺出去